[扮工動物園] 說好的天晴呢之星期三

今日個天好灰好多塵咁